點解劇透倚天就唔會ban ?

同樣都係由本書改篇

咁樣公平咩?

因為正常香港人都背得出

班3毛好care㗎

唔係透m字頭就唔會ban
好似係

張無忌都未行到去大都 點劇透

行咗廿幾年